咀BB走了，安靜地

殘獸死左隻貓會一篇文悼念，死奶奶就無悼念文，乜撚野新抱黎架?

陣間可能the show must go on, 食清淡d

畜生梗係緊要過奶奶
熱狗上上下下都冇人性